［年經？］一人N個睇過覺得好好睇既故

我先

我投胎前冇飲孟婆湯

魔瞳

教畜 私補通常都會補上床（小藍篇）

補多個

女神話我考第一就比我中出

軒達臣巴 你依家點 呀圓依家點

依個真係好 好記得 軒達臣 軒達巨 軒違臣 etc

軒達巨 騎劫到自己開po

活力阿婆
“鳩鳩鳩”咁叫嘅麻雀

腳哥既青少年經歷

唔係西西聲咩

改咗名做正宗教練
仲有喺連登同fb活躍

孔明啲故
失蹤 同埋宅女故

其實我真係好想同你做埋最後一愛

遺書
萬事屋

我前兩日先翻睇完

我鍾意第一個結局

宅女 都好好睇

二家姐

經典神作

流星少女

子瑜

我叫馬子仁,有個有錢既家

都有睇

我發覺我係sad end愛好者

我同青梅竹馬交換左身體
好似係呢個名

係手鐲個故？

一定係HELL雞啦

男人唔可以窮

人類宇宙野史

仲有幫人寫遺書

記得之前有個叫劉金發嘅人寫吸血3姐妹架
好好睇，但唔知做咩無再寫(好似
有無巴打知情？

Hea男同美女風水師都好正

劉金發好似冇過黎連登

屍人陌市
搵唔到exit既23層大廈

呢兩個故都勁好睇，作者描寫得好好，篇幅多內容好豐富
唔知點解勁少人睇勁少正評
仲有幾年前一個講蝙蝠俠既故，寫得好好睇，不過唔記得咩名

有一晚一個來電

魔瞳真係好正，少有世界觀咁正既網故
可惜更新進度極緩慢

我老母話我有個未婚妻
八輩子巴打你同露露點呀
仲有
孔明系列
百無禁忌系列
連接升降機的殺戮

睇到要係咁重睇

23層我覺得好誇張結局

我記得有個估係講死神

一開波主角死左

之後要收集靈魂

女朋友冇死

主角最後殺左死神自己做埋死神個故叫咩名

仲有個軒遠臣、軯達臣

我想要妳 仲有妳嘅世界
女神話
我和細妹一段不可告人的祕密
我想同妳做埋最後一次愛

睇到喊咁濟

係咪呀紫個個故

無啦啦有兩條女同我一齊住
誰是妳生命中最重要的十個人
我多姦了她 後來卻愛上了她
是咁的 我比左個插班生當我係鹹濕仔
你做咩成碗譚仔倒落我個頭上面
Sorry for1999

係，好好睇，用咗日由頭煲咗次

有冇人睇過要生存就必先殺死自己

she's out of my life
自修室，學界既蘭桂坊
手天使(好似爛尾)

有無backup
好難搵

插！池！~~~~~

巴打識貨

絕命上映
女童軍系列
沒有盡頭的路軌
果個女仔做咩一直望住我
早兩日OT遲收工,女上司叫我上去佢屋企..
呃親戚自己有女朋友，找數找出事…
無啦啦多左幾個家姐同阿妺
情困之時，我遇上了自稱情性的情聖

麥田巴打既故

陳四月巴打個故？

三哥husky故

係咪已經六七年喇

多謝

一路向東啊屌 仲以為你潛左

成日爛尾 點萬唔潛

有冇人記得有個故係mix左好多香港既super hero入去寫既故

有一晚一個來電
我和阿瑜非一般兄妹情
做埋最後一次愛
蝴蝶效應-十四天
二家姐
全部都好正

蝴蝶

捉住我隻手

一見鐘晴 士多妹

兵仔的故事

幾時燒魔瞳個結局比我

前晚更新左

一段

燈靈
比狗咬死

埋葬在夜總會的中學回憶
人人自殺 本應世上人人自殺

燈靈

十四天
燈靈
有個係講主角識道法，仲好勁

記得啦，講鬼台嗰幾個故

依個故好深印象

人人自殺，本應世上人人自殺
是咁的，我比個插班生當左係鹹濕仔
林家大少爺
嗜血者
人間道
是咁的，我嘅職業係幫想自殺嘅人寫遺書

好掛住佢

死亡屌西

其實有個講手鐲既故都好睇，係話上左個女學生身

寫一首情詩比暗戀既女仔，點知佢出返條迷題比我

無啦啦有兩條女同我一齊住

全登唯一一個作者走數都無人屌既故

十二年都結唔到局

呀白同智詩
二家姐

三哥 孔明 麥田 做金庸的男人 無默 邦拿
涷檸啡 裕賢先生 歐子爭 墨說
全部都好睇

我老母話我有未婚妻

多謝支持

有一個係講旺角站既屍故， 話會有ifc 篇但冇左下文， 作者好似係羊先生定阿羊

另外
遺書故真係好撚正

屠殺支那人

劉星瑤

我知邊個 最後見返面知個女仔叫咩名

聽落幾有趣，有無巴絲知叫咩名？

我有隻手鐲，可以上其他人身

兩條女黎左我到住嗰個？

走數係日經 鬼叫咁好睇

明知你係gay，點解我仲係鍾意咗你 -淇娜

有個巴打pm我，話我聽佢死左 -艾莉嘉

其實我真係好想同你做埋最後一次愛 -聖姑

我的Sex Lover -離哂大嫂

--------
呢堆故係我之前睇過覺得好正嘅故, 明知gay果個樓主係舊登寫寫下失咗蹤, 知道係sad end, 但都好想睇落去

其他都好睇

有個巴打pm我 係米係幅畫入面有面有遺書定幅畫唔知點

Yes

好多時間睇故 有冇多d好介紹

今日睇完人人自殺

天黑莫回頭
街市管理員個f故
魔瞳
招收新坑友加入賭j行列

天黑莫回頭係我第一個追嘅故

記得幾年前有個故係講一個轉校生改變左個兩個青梅竹馬嘅生活
男主角好似叫梓梓
女叫柔柔
真心覺得好有feel個故 無奈作者爛尾重作再爛尾 依家想搵都搵唔到

發哥 三哥 金仔 無默媽

唔記得左個名
有冇巴打記得 好耐歷史下 以前仲係隔離登 有個講係外地渡過聖誕節嘅愛情故 好朗漫 話兩個人身無分文係街頭賣藝搵餐晏仔食 好似背景係德國